有冇啟徳人呀？

同我入嚟呀
即刻

入

［行動post］10.1 維港悼念活動 燭光晚會

10月1日
晚上8點
維港兩岸
讓燭光燃點維港
悼念新屋嶺 & 太子831 & 運動中被逼害人士及死難者

平反新屋嶺 平反831
係中共嘅紀念日落鳩佢面

香港人不會忘記

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

呢頭勁多新移民囉

係呀 冇計

推

深藍社區

推 啱啱入左

Pish

入嚟！

Ok